嘿嘿

點啊

唔係叫你= =

邊位師兄

開心翻未

佢唔開心咩

呵返

個名

-,-成個月前啦

我唔開心咩

係 你偽黃先開心

屌你老母

點啊藍絲-,-

OK

隻牧場好撚悶 點算

掉撚左佢

郭富城係藍